祖國又贏了....強制天井

貼個圖~~

BILI版FGO

btw遊戲王果種一定中都贏

黨

遊雞王 一個BOX內抽到有

呢個好似係要設定幾多抽會中

30000次先抽到得唔得

實得 不過冇人會抽咁解

唔合理仲有人課?

過10次十連已經成幾千

綠色血

唔可以有英文
On 撚9

正

支持

唔可以有英文又咩玩法

不能使用英文 又玩鎖國

德政喎

Hp血量 之類

一早有 bgo轉哂 中文

HP LV 係咩文？

唔比英文 saber archer>劍兵弓兵 art burster quick
可以字母 好似是

之前德川僕克 j q k a 比人屌完

咁叫咩先岩？

女王 國王 ？

撲克牌遊戲裏的“J”、“Q”、“K”是不是也要改成「勾」、「蛋」、「殼」（取自內地習慣發音版本之一）。

中國網友

是不是以後寫代碼也要用中文啊？

中國網友

真係有得用中文寫program不過冇人用咁解

中文